唔撚會再搭的士 屌你老母

其實車主一向都係痰胃豬同佢啲friend

不嬲無乜必要唔搭，欠X咗佢咁，做生意邊撚個保證實賺？

無搭好耐
不過都有的士司機係好人
記得屌狗司機同壞車司機